求指教，想問MacBook Pro 13低階既wifi 速度

求指教，我暫時睇緊 Orbi 既router
因為屋企房收得唔係咁好想用返mesh
rbk 43 AC2200
rbk 53 AC3000
不過我搵唔到其實macbook會唔會用得盡個速度
定係買新既mk62好... 會行到wifi 6，始終router真係用好多年，再上RBK852就太貴了

漏左講係MacBook Pro 2019

Router路由器 集中討論區(22)發問前請細閱置頂

macbook pro 13” 得ac 2*2 mimo

唔該晒先，我有睇過呢度呀
不過自己唔係好熟，所以先諗買Orbi好似穩陣啲
2x2 mimo 即係最快都只係 867Mbps係嗎
咁我揀平啲好似好啲

係

個post有埋另一個版子mesh router推介

開頭嗰post?
Linksys同NetGear，其實都有好多，我自己都用開ASUS不過無mesh，攪到我都唔知點簡好...

yes these 2

唔該多次先 去嗰邊繼續睇